香港人，從來未曾幸福過

自然環境：
山多平地少，每年2300mm雨量，蚊患嚴重

港英初期：
衛生問題嚴重，華人慘遭歧視、欺凌、排擠。

港英中期：
俾日本仔打到變柒碌。

港英中後期：
經常制水。
一間幾百呎屋，十幾人住。
好多人住木屋，成日發生火警。
貪污問題嚴重。
黑社會問題嚴重，經常問人收保護費。

港英後期：
污染問題日益嚴重。
同現在比，因冇internet下，官民欠交流，民眾與媒體亦欠交流。
冇月台幕門，新界西冇鐵路。
九龍市區飛機聲嘈到斥天。
黑社會問題仍舊存在。

呢個係好多香港人和連登仔吹奏的所謂香港黃金時期，香港全盛時期。但正如歷史上所謂的盛世一樣，都不過係金玉其外，實際社會問題多到九彩，亂到死。

特區初期：
失業人數急升。
好多人變負資產階級。
有工返的，做12個鐘一日係家常便飯。
樓價雖平，但你失業或低薪，一樣冇樓住。
強積金推出，變相食你工資。

特區（現在）：
做人記得要飲水思鉛（鉛水個鉛）
千億沙中線，偷工減料一樣嚴重。
高薪不能養廉。
15000元租300呎，業主食你成個月糧。
公立醫院睇病排隊排一年。
教育局副局長個仔都要搞到自殺。

岩
好心一早放開我 重頭努力也坎坷
統統不要好過 來年歲月那麼多
為繼續而繼續 直接不過承認錯
若勉強也分到不多 不如什麼也摔破

英國人和中國人都俾唔到幸福香港人

咁你淨係諗哂啲唔好既冇得講啦

幸福不只係普通生活
有咁多問題 就已經冇幸福可言

唔講埋恐龍時期

其實仲未達到10號標準

一致負皮王hihi gor 既傑作

屌你連月台冇幕門都數埋出黎
你咁數法
我想問邊個城市係完全冇問題?

自然環境你唔講下香港唔會落雪，亦無旱災
四季溫差少

俾日本仔打?咁日本仔食左兩粒原子彈又點計?

師兄，你話香港福地喎

大家點睇？

咁要達到幸福水平，就唔係普通勉強爭扎求存就當幸福ga。
題外話，衛生，人均壽命，死亡率，殘疾率，意外率，情緒病比率，自殺率，生育率（用子宮投票）都係非常客觀幸福指標

香港淨係睇生育率和自殺率，已經證明香港人唔係幸福啦

非洲人呢

非洲人當然係不幸啦。
幸福當然係地球極少數人的福利。

70-90年代 除左日本 亞洲生活最好既都係香港啦

但當時全亞洲都唔掂
係歐美澳比較好一點

笑撚死又要改名，正仆街

> #1 KMeansClustering • 1 小時前
#149978 = KMeansClustering = PlanckTime = MrJoe

人如其名 正一hihi

咪撚丟假啦 ... 小學生常識科都講得仔細過你

有網友屌我討論誇學科，通識性討論

條友都唔知up乜鳩

地鐵無幕門都講得出
不如話屎坑無廁紙

沿途為何樹跌落

改名純粹想refresh下
好似d人穿衫定期換style咁
連登仔個個都成日改名

想洗底 km乜乜柒已經臭朵咪換名囉

睇到呢句都知係戇鳩

有廿二個人比左like 應該係標題黨

清朝時期
用緊馬車
冇抽水屎坑 要倒夜香

港英時期
公廁多踎廁
冇冷氣得風扇

你話香港人點幸福？

咪on9啦
洗底我註冊新account啦
連登有起底功能，你和我都知
我有2個isp email 2個school email
都只係用左1個
仲有3個quota
你諗野就真係單純直接，簡單粗暴兼on9

Hong Kong is shithole

注意 岩岩有人爆料 話joe 哥有四個分身。。。。

其餘3個冇用，冇註冊過連登和高登，sorry

你又好似有d道理 如果你有咁多分身 一定比人認得出 你講野咁on9咁易認
sor joe gor 係我誤會你

仲有可以搵/買連登邀請碼
更多account理論上都可以
你真係好鬼單純

題外話

連登高登呢個isp email註冊制度虛生左好撚多問題

1 有些家庭得1個isp email要share account，搞到1條友好似精神分裂咁
2 有些人冇isp email要借friend account 用，又係精神分裂
3 你轉isp，個email轉撚左，個account又唔可以網上直接改
4 你學校account由student轉做alumni account, 又係煩

因為你on9先會有問題 唔上連登會好得返架啦

你鐘意玩起底仲多問題啦
以為起到人底，踢爆假膠
原來人地只係1 or 2
即係family account 或借friend account

同人share joe gor 偉論 你應該覺得光榮先岩 畢竟有咁多人招呼你

你真係好撚單純不問世事喎

我講呢4點係連登討論區公開的秘密，
亦係整個連登已知兼未能解決的問題

係人都識

同你識玩起底一樣咁common

你唔知係你柒

一個柒鈷碌問人知唔知柒
真係是日笑話

將港英既醜陋放大
然後97後既醜陋就隨便講幾個，最重要同大陸有關個幾個醜陋：雙非 單非 每日150個 濫用公共福利 呃公屋 搶學位 搶私樓

全部隻字不提，咩句心

睇錯你回覆 自膠
不過大撚把係family and friend account share
所以你玩起底，以為自己識善用，其實都係on99

師兄你的post都賺都唔少負皮
仲要好多冇人回應要自推
邊個柒

美國最好

柒唔柒唔係鬥多留言 鬥多正皮
係睇內容質素
不過放心 呢樣野你一定係冇

舊登果陣on9得黎好笑
而家連登果啲on9得黎又灰又廢
真係唔知比咩反應

你d內容質素好撚唔掂喎
成日五十步笑百步
留言已經唔多 仲要無質素
你的智商去到邊

我故你連我講連登isp制度
產生出的4個問題
你玩左咁耐你都唔撚知

我"故"你中文得小學程度